邊度有得買取物夾？

類似呢隻咁

12蚊店

你個野壞咗呀

玩具反斗城